【突發】有無人喺今日5:19聽到幾下怪聲

話說我本身瞓緊覺，突然聽到一下好似震機咁嘅聲 我第一反應掂下我隻貓，佢都即刻醒咗行去床尾，咁好自然我就坐起身去床尾搵電話。

點知我掂到個電話嗰一刻，個怪聲停咗一停就即刻再響，而我個電話都唔係震緊

正當我諗緊個聲喺邊嘅時候，突然喺廁所嘅抽濕機又因為滿咗水而響。而個抽濕機響完嘅同時個怪聲就消失咗⋯⋯

個聲仲係好近好似喺窗邊，似震機又似船泊岸又似有人「hmmmmm」咁樣

請問有無人啱啱都聽到或者聽過一樣嘅聲

清下世小心d

有雀

24567111幫到你

你個名

住九龍塘啱啱半個鐘頭前起身屙尿，聽到大約持續30秒左右好似號角定唔知船笛聲音，個frequency大概5-6秒一次， 重覆咗30秒左右